奶共屎食煙

啱啱喺旺角cga見到奶共屎同成班人喺後行食煙
好心做咗人老竇就戒煙啊
以前就虐狗比人屌完
而家就嚟食煙

😂 我之前同成班friend食完飯都有見過佢食煙 。 估唔到咁多人見過